撐泥妖既人系米智商刀有問題？

結拜另外果兩條友

系你老母 米你老母 刀你老母 死返去5p啦 我諗係樓豬智商有問題

係你老母 你智商有問題？

十卜牙泥

狗同雞嘅智商你想有幾高